[鳩up] 其實塞機場最成功果次係 812 有冇可能咁做

812成功係因為前一日爆眼少女事件 民怨爆發

加上發起時間太突然

基本上係近12點先講聽日入機場

有冇可能向［突發］呢個特點發展

例如 長期文宣

但文宣係話比人知一個平台 而唔係講幾號入機場

呢個平台可能係fb網站 可能係tg

例如文宣單張係寫 fb page + tg 名叫 隨時和理飛

加埋QR code叫人入grp

總之無限期不停宣傳 等呢個平台有過20萬人以上入咗

到時候 入機場時間 由個admin小組決定 總之佢一突然吹雞 就全世界入機場 殺佢措手不及 當然六/日好d

而且呢個grp有第二高嘅優先性

除左最大型遊行： 6.9/612/818/929 呢類 吹左大雞嘅正統遊行

以外嘅咩活動都好 隨時和理飛 都有更大優先權

例如 當全世界以為上個禮拜會沙田和理shop

點知即日朝早tg吹雞入機場 就全世界改入機場

因為班狗無可能長期都重兵機場

唔知work 唔work

利申：鳩up

講錯 係

6.9/616/818/929

pish

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人